cadet pilot study group

有冇人一齊温

收到1B offer?

巴打溫到邊？

你地幾時apply?

我諗住起碼都2-3年後
仲有1年畢業同埋諗住用一年時間去working holiday 同埋用一年玩下DACP

其實icao點prep
tech係mc?唔知難唔難

我係一月apply
1a test done

Tech 其實算難
有啲選項都幾似
不過你溫足書就得

不如tg?
ilovehongkong12

請問仲加唔加人

想問一問ching仲加唔加人